仆街的士又加價

坐uber 算

起錶加$2 跳錶加$0.1？
佢呢張list好難睇

真係 又要怪人搶你生意 自己啲服務又差仲要加價

叫開定價 尋日仲要得番85折 又加價
比多左三十蚊囉 的士狗

85點計？收番原價？

屌佢老母 岩岩搭70蚊 佢同我講加左價俾多10蚊
我望望塊野 明明75

得罪講句
坐uber仲好
短途仲平過的士

長途貴左成廿幾三十蚊咁制, 我直接坐uber好過啦

應該計無加價個數

2年黎只坐Uber，未坐過的士

加來都on9
本來平過uber,宜家85折完仲貴過uber,使鬼坐你咩
等睇車行食屎然後逼政府拉uber